咁究竟聽日係咪要帶gear架？？

有無人整合下聽日點 都要準備架

未買

推

買唔難2點幾先出 係唔知係咪真係要

會買 聽日見！

？？

我會，唔想再有人死傷，一定要反映比各界聽

六四事件 本身都諗住和平

我會帶齊裝

帶定先 唔洗一開始就著 但係到需要既時候就醒定啲

怕戴住出最後無人有買 始終唔睇連登但有出嘅唔會知

一係就grp埋一大班有帶嘅 起碼做到輿論

準備好哂啦

巴打，
聽日希望克制和平
俾亡者安寧上路

就係唔知流程點 唔想好似上次發夢咁咩都靠物資站 今次想預備定